入黎講下你同女仔最親密既接觸

靚女收銀找錢畀我

靚女收銀找錢畀我 掂到我隻手

出世嗰陣

靚女收銀找錢畀我 掂到我隻手 之後同我有眼神接觸

屌你老母

靚女收銀講多謝

合體

同女同事出去食飯係咁掂我手臂

搭車坐隔離